原來遊客八達通出左新款呀

大家仲唔快手買返張？

任何版本嘅八達通都有自身No.，由你買時地點己有Cam紀錄你樣貌（除非你戴面具去買），之後嘅任何紀錄可以唔使講.......完！